新仔上班比人壓榨？

事原自己第一份長工見文員，之後啊頭見到自己是電腦畢業，識得下寫app，整database。第一日上班就已經表示之後想自己可以幫下手搞下公司啲嘢，兩個星期後更加表示希望中秋後可以見到個app嘅template，遇到呢種啊頭是唔應該立即辭工，走得快好世界啊？

一番工比美女上司搾精AV

睇下份糧抵唔抵做

但係人工係文員價？

文員價做it野
老細諗埋D屎橋好度縮

似呃尻你唔識野

上興趣班？

電腦畢業即係咩?
點解你做文員唔做programmer?

文員人工做IT野，公司fatfat